下一步係咪三點正全軍衝入立法會?

三 二 一 衝？